好撚多五毛帶風向抹黑醫護/發表失敗言論/推垃圾po/打擊士氣

共產黨原來仲有錢出糧俾五毛

呢類唔相關post見到就要拉啦

中咗肺炎都要上嚟做五毛

港澳辦換左個雜種frd上
budget易拎左

推